係今晚23:59:36 為NBA傳奇KOBE BRYANT默哀

今晚11:59:36 係新一日嚟緊嘅最後24秒
麻煩大家可以先放低手頭上嘅工作
為NBA傳奇高比拜仁 同埋佢個女 GIANNA默哀

你可以唔鍾意佢
但一定要尊重尊敬佢曾經稱霸球場嘅王者
ONES A LEGEND, FOREVER A LEGEND

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

關我撚事？

決定29號射波向KOBE致敬

Once